\documentclass[a4paper, 12pt]{book}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true}
\renewcommand{\familydefault}{\ttdefault}

\renewcommand{\thechapter}{\arabic{chapter}}
\newcommand{\sami}[2]{Viện Toán ứng dụng và tin học dạy môn #1 #2}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{Harry Potter}
\lhead{LCĐ - LCH Viện Toán ứng dụng và Tin học}
\rfoot {\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\begin{document}
\tableofcontents
\setcounter{page}{0}
\chapter{Đứa bé vẫn sống}

\section{Đoạn văn 1}
Ông bà Dursley, nhà số 4 đường Privet Drive, tự hào mà nói họ hoàn toàn bình thường, cám ơn bà con quan tâm. Bà con đừng trông mong gì họ tin vào những chuyện kỳ lạ hay bí ẩn, đơn giản là vì \hfill họ chẳng hơi đâu bận tâm đến mấy trò vớ vẩn đó.

Ông Dursley là giám đốc một công ty gọi là Grunnings, chuyên sản suất máy khoan. Ông là một người cao lớn lực lưỡng, cổ gần như không có, nhưng lại có một bộ ria mép vĩ đại. Bà Dursley thì ốm nhom, tóc vàng, với một cái cổ dài gấp đôi bình thường, rất tiện cho bà nhóng qua hàng rào để dòm ngó nhà hàng xóm. Hai ông bà Dursley có một cậu quý tử tên là Dudley, mà theo ý họ thì không thể có đứa bé nào trên đời này ngoan hơn được nữa.
\pagecolor{blue!20!yellow!20!}
\color{red}

\section{Đoạn văn 2}
Gia đình Dursley có mọi thứ mà họ muốn, nhưng họ cũng có một bí mật, và nỗi sợ hãi lớn nhất của họ là cái bí mật đó bị ai đó bật mí. Họ sợ mình sẽ khó mà chịu đựng nổi nếu câu chuyện về gia đình Potter bị người ta khám phá. Bà Potter là em gái của bà Dursley, nhưng nhiều năm rồi họ chẳng hề gặp gỡ nhau. Bà Dursley lại còn giả đò như mình không có chị em nào hết, bởi vì cô em cùng ông chồng vô tích sự của cô ta chẳng thể nào có được phong cách của gia đình Dursley.
\chapter[Chương 2]{Tấm kính biến mất}
\pagecolor{blue!10!}
\chapter[Chương 3]{Những lá thư không xuất xứ}
\pagecolor{pink!20!}
\chapter[Chương 4]{Người giữ khóa}
\nopagecolor

\chapter{Hẻm Xéo}
\chapter{Hành trình từ sân ga chín - ba - phần - tư}
\chapter{Chiếc nón phân loại}


\end{document}

